馬會前職員 廣福邨墮樓亡

大埔廣福邨廣祐樓，晚上約10時半，一名30歲姓王男子，懷疑由大廈一樓層走廊墮下，跌落天井，頭爆肢折當場死亡。警方到場調查，現場未有撿獲遺書，死者相信攀過走廊圍欄墮下，案件沒有可疑。據悉，死者有抑鬱病紀錄，曾在馬會電話投注部工作。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台

抑鬱病係乜撚嘢嚟

抑鬱嘅殺傷力仲勁過cancer

電話投注撇除咗做PT的學生同師奶外,其實算係港版三和大神集中地

之前有單直頭係接線中心其中一條友係位死左其他人繼續返工接call

又系30歲

馬會現任電話投注職員lm

再繼續迫我忍屎忍尿我都變抑鬱